[DSE] Poly 同中大Nursing應該點揀

唔識揀
Poly好似口碑最好
但中大既交流計劃又好吸引

HKU

不嬲cu nursing出名啲既

中大先有U LIFE

大家出到黎咪又係做同樣既野

點解唔要好D既U LIFE

點解中大先有ulife

本地人讀poly好難住到舊hell㗎
新hell同賓館無異
就算有得住舊hell，hell culture也不及cu蓬勃
soc亦然

舊hall先多local喎

cu for sure
有ulife 又多活動

四年一宿,學院書院制,campus大,空氣清新

三大名氣,天人合一,女女夠純冇機心,男既夠毒夠nice

有fd讀poly nursing yr2
聽佢講佢d lecturers伏伏地 同埋要讀chinese medicine背文言文
cu唔知駛唔駛

ou nursing

中大唔係起緊醫院咩
school of nursing受唔受惠?

Of. Coz

中大啦，U life 緊要D

利申: 唔係讀nursing, 但識nusring 人

中大啦
school of nursing亞洲排名第2
剩講校園campus一流

理大護理仔表示： 我地苦中作樂 讀咪讀
中六都想入中大 見到理大offer都反感過 不過識到人陪你玩其實邊到有乜分別 要挨咪挨
poly勝在去玩去食方便 唔洗左坐車右校巴

有冇人講Katherine/Catherine

行內護士喜愛poly人多
Cu 好多學護出意外
First impression 較差

有冇多啲講 想知下

Poly 人係普遍快手 醒目過其他u/ school

留名
唔需要u life係咪等於可以直接揀poly

CU jj表示 唔知自己讀緊咩

都話唔係啦 poly u life都有 但一定冇中大咁多

真心咩

Polyu grad 比較受醫院歡迎 但cu就有u life 易grad d

HKU for sure
屌你班仆街咪撚推中大
明明理大護理不嬲最出名

咁你又講港大

緊係HKU nursing啦

利申poly

中大啲u life係屈喺宿舍同中大入面做啲on9嘢
根本無娛樂
poly去邊度玩都得

毒撚既話poly咪又係毒係間房，出面多野玩又點
相反有個毒撚fd cu engine ulife都好撚精彩

結論
MK/ sociable --> poly
毒撚 --> CU

梗係cu

Poly真係好chur

但學校名嚟講HKU>>>>>>>>>>>>>>>poly

hku nursing係例外囉

俾我揀都會揀poly，clinical個邊好似好過CU 不過OU nursing係好過HKU nursing，同埋聽講行內人唔太鐘意HKU SN
利申：Nursing School

咪傻
一個收25分一個收19,20分
Ou仔會勁啲？ ou仔自卑打飛機咋
利申 ou nursing

on9咪又係睇人 個個係度9up
利申：9up中

poly 24 cu26 Kong u24 ou 20-22
全部唔sure 睇分做人

不知幾風趣isn't it

啊。。。 You are right ah...

on99 唔識野唔好亂講 一向polyu nursing 最好

校名即係唔理你咩major 啦屌

Agger

求撚其喇 出到黎有撚人理咩

校名決定一切? on9

緊係揀cu 啦 話晒有醫學院啲source 支持 教學會比較全面 而且會有多啲實習地方可以揀多過polyu hku 如果要講ulife 中大書院制好有特色 有啲宿可以營造到家的感覺 好warm 架

利申 cu nursing but 已quit

中大啦緊係 識到醫科仔仔

護士都唔係睇分數架啦 做得好唔好淨係睇你做得好唔好夠唔夠快既姐

我覺得poly同cu nursing黎講差唔多
不過間u黎計就緊係cu好d啦 夾埋應該揀cu有著數

讀邊間 u 出到嚟咪又係乜柒都唔識
如果真係想 prepare 做 nurse 嘅話不如到時 apply做TUNS緊要過讀邊間 u 好多

利申 CU nursing

呢個真呀

第一句真係痴線
吹水都比d 譜呀大佬

到時7月放佐榜
好多初頭諗緊cu定poly既dse雞
再排jupas果時連hku
or even ou sf without sssdp 都要9沖

點知最後8月出既offer係twc

Cu 有ulife
Poly 行內感覺做到野

不過你係醒既又champ outgoing 既去邊都冇問題

唔好揀hku nursing 就ok

利申 hku fresh grad 半年

即係係宿到玩都夠啦 日屌夜屌

又咪打下牌 賭下錢 但勝在有自己地方玩

何解

你想問乜野

點解唔好揀hku nursing

同你個名一樣 都係作孽

1) 唔住hall 的話基本上冇左一半ulife 因為係sassoon 個邊上堂, 同main camp 有段距離, 好多時都係上完堂就閃人, 不過而家yr1 有多d common core, 可能變相多d 機會join 下main camp 活動?

2) hku nursing school 個邊一來而家要拍卡上堂, 二來好既tutor 都走得7788, 留低個d 而有heart 既唔太多

hku nursing 唯一好既係多名校女

Year1 small potato表示sem1比life sci折磨死 冇住hall冇上莊都唔過三 唉

呢個真
我考前predict 24分入poly/hku
最後22分入SSSDP OU general

Me 23分一撚樣
諗住入硬poly
點知食佐屎

你應該係比人屈weighting..？

4core+bio*10 chem*7 其他*5
Core差

其實我覺得cu nursing還好啦 year1完全唔chur你 等你enjoy ulife (係學校講到明比你適應大學生活 ） 不過year3開始讀到仆街 我覺得year3開始先真係讀nursing野 同埋普遍nursing嘅lecturer都好有心教 同埋好有經驗 不過佢又好鬼中意搵其他系既prof返黎教 個啲就伏到瀨屎

如果你住大西北出ward就慘啲 因為cu大部分係新界東

不過講真出到黎個個都差唔多，到時排jupas睇分做人啦

利申cu nursing

同埋cu有個好處係 如果你讀完第一年覺得完全唔中意nursing, cu trans科相對黎講易過其他u好多

揀得nursing 就要預左讀到仆街

只係你順利grad 到就ok, 因為唔會睇gpa 而決定請唔請你

中大有醫學院唔係好d咩

街外人路過

但GPA會決定收唔收你讀master

考撚左試先諗啦柒頭 到時柒左就乜春都無得你揀架啦